[抗爭路上]文宣心血x抗爭歷程集結成書

啱啱見到Follow開嘅畫家宣傳呢本
Umbrella Uplifting

係英國嘅手足將一路以嚟嘅文宣集結成書
以藝術嘅角度將今次嘅抗爭紀錄落嚟
唔單止份量夠誠意都好夠
因為！！！
佢哋嘅團隊花左幾個月時間email/message啲artists，仲有同telegram同文宣group admin傾
作品都有經作者同意先放落本書度！
而且本書係非牟利嘅
佢哋話因為星火執咗，扣除成本後嘅收益主要會喺外國整多啲書/exhibition向外國宣傳個示威，有多就會捐去HK FREE PRESS
咁有心整理文宣手足嘅作品一定要大大力支持啊

佢哋宜家係Kickstarter集緊資：

亦都可以去Facebook Follow佢哋：

大家一齊支持集資啦
因為我好想收藏本書實物啊

光復香港，時代革命

Push!!!!

推啊

831

G持

支持！輕輕一推

push